唉，你地做咩咁驚水炮車？

講好咗Hit and Run啦，無人叫你企係度俾人射，佢黎到咪即刻散水坐車去另一區再示威過囉。

最簡單對付警察同水炮車既方法，就係當佢要走果陣就立即走，打遊擊，諗方法對付佢做咩？打機打上腦？

根本就無得打+無需要打。各位諗清楚我地行動目標係咩，目標就係賭香港經濟同前途去換取五大訴求！

得罪講，你俾水炮射死政府都唔在乎，做咩要送頭？重諗點對付警察？

Be water呀，講咗咁撚耐都唔撚係Be water。你企定定俾人射點Be Water呀！！！

架車黎，警察唔會即刻開炮架啦，即刻散，再集合，你坐地鐵走快定佢水炮車黎加佈防快？

無人驚

入室內

唔止講水炮車，我係指各位手足既戰略方向。依加唔係血戰警犬！

無必要送頭，係要打遊擊，等黑警控制唔到我地。我示一陣就走，去第度再示，你咬我食？

長期戰影響香港經濟同俾時間美國做野。

可以呀，一有水炮車即去室內，再轉地點示威

個人認為頭果幾次唔會即刻開炮 但你走多幾次下次班狗就會即開 班狗癲咗 唔會跟指引
我覺得要有哨兵去睇㗎車幾時到 唔洗等前線見到先退
你地覺得有冇得諗

其實大量集人一定走唔切
跟班狗往蹟 就算散緊都會射鳩你

只可以講 你禁制到集會 以後野貓式行動只會向壞方向升級

哨兵我支持，攞大聲公加全部冷氣軍師Mon住現場同通知手足，架車未黎到已經可以通知走啦。

之後升級就再改行動，依加的確係警察推之前會企定一陣同你對待。事實係咁。 佢一對待即刻走。

旗都唔出就即捉既話，真係要有哨兵，差唔多到就閃。

無錯,講極唔明be water

重申

Be Water 唔係口號！！！

Be Water 係成個運動嘅策略！！！

尊重義士肯守，但要時刻檢討。目標係勝利，唔係送頭。

前線同我入黎！醒呀！唔好on9啦！

唔洗驚，冷靜走

Be water! Hit and run!!

Hit and run!!

走個時留低d禁釘，整壞佢架車，佢就冇得搞

推！be water

water

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

係，一路以黎開始見到成果
繼續搞落去等睇777仆街先 屌佢老母

推 五毛有種就講8964 中共血腥鎮壓

推

Hit and Run 呀仆街

警犬父母車頭相

Push

岩。黑警無性，咪撚同佢地打。
要玩就遊擊。18區隨時開場都得。
大把街坊係左右！

但前線班傻閪就係最中意企定定座定定開靚遮陣

毅進仔無腦架 梗係取智不力敵啦

唔好咁講，大家都要慢慢成長。依加開始改變

呢個係本質問題, 個個都小朋友心態要外表威恣勢型, 又受過晒高等教育, 根本就無勇氣去衝, 更何況無大台

倒不如…

1. 打遊擊巷戰

2. 入商場/地下鐵

睇佢點射

部車重要好似行得慢過隻龜

香港人咁撚醒，唔好再咁固執！Hit and run

Hit and run

遊擊

無勇氣衝先更加要hit and run

得3格
無咗會再買但要過財委
但要歐美唔再賣俾香港

咁供應商得返大陸到時有排頭痕 我話D警犬 部嘢爆炸好笑喇

其實 唔同佢硬碰
知佢黎 即轉場
再係馬路上 加d野 阻一阻佢

岩一見到部野 就即刻轉移陣地 你攻我走

捱呀

不過四散嘅話，啲狗一定伏偽暗巷到捉人

帶埋番皂沖涼

#hit and run
#hit and run
#hit and run

唔好揾野擋 會好傷腰嫁

用左右跑戰術

有無可能整個水炮車追蹤系統？

LIHKG @ Android

Fire

hit and run

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Hit and run
轉場玩

Hit and Run

be 條撚water
個個一落場就當自己美隊
be石屎就似D
等水炮車出,
仲迷戀陣地戰,
到時with water
in water

唔好再戀戰 用啲對己方有利既策略 hit and run

台灣朋友對香港人的忠告:

給香港朋友。

面對鎮暴水車，還沒被沖到以前你想像是加強版SPA，但其實被沖到就是像拿木棍在戳你，會內臟翻騰兩三天，沒有正面抵抗的辦法，但穿戰術背心會有緩衝效果，保護你的內臟。

不要停留，保持距離，不要像照片一樣坐下來，但小心奔跑時被衝到，跌倒會加重受傷。盡可能全罩安全帽保護你的眼睛，水來時一定要背對，蹲馬步沒有用，水來還是倒。

製作雞爪釘，每個游擊者在撤退的時候撒下一把又一把，拖延水車前進時間，往下一個戰場移動。

保護你的眼睛，噴到會爆。
小心裡面裝不明液體，準備好沖洗的乾淨水源。

祝港人平安。

最怕係咋邊黑警放彈封路，另一邊水炮車清場，屌黑警有乜做砳出

前題係地鐵照開，如果班狗停左地鐵就冇咁易打遊擊

真 be water

完全正確

push

推呀

係旺角玩水炮車, 會射撚爛兩邊D鋪抖

其實我唔明點解有家長，
但一直都冇安全駕駛既道路使用者出現

係狗車要增援果時係前面幫手開路，
最緊要睇清楚路面情況慢慢行，唔好急。
塞車大家都唔想，安全最重要。

走之前留低d路障比狗清
千其唔好有懷疑爆炸品出現

hit and run 呀，唔係打狗戰

如果咁易be water就唔會咁多人比人拉啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

真係要不停轉埸
水炮車就得3架
轉4次場已經甩開左
架車到 再轉場
班狗有大班支援 又轉場
我地要撚狗咁撚 而再冇手足被捕

旺角之戰一推

水炮車出動一推

直接射中眼都甩

注意

比人射到濕曬咪be water囉